# Тестовое задание

## Задача 
- Нужно критически взглянуть на указанную сущность и написать мини-эссе на тему "что вызывает вопросы".

![entity](img.png)

## Мини-эссе

- primery key можно сделать не пустым и обязательным, тогда придется генерировать айдишник на уровне кода  
- documentDate - должно лежать в отдельной таблице
- dictionaryValueId & dictionaryValueName - зачем Value в нейминге?
- dictionaryValueName - должно лежать в отдельной таблице
- sortOrder - зачем это поле с сортировкой? если нужна сортировка, то нужно завести например дату создания и по ней сортировать
- testId and testName - зачем эти поля в сущности? тестовые поля не должны находится в entity

P.S.: название TestEntity переделал бы на другое, но изначально не знаю что это за объект по бизнес логике


### Миграция 

Для миграции выполнить команды

>cd migration
>mvn liquibase:update 
